(張敬軒唔該入一入嚟)買張敬軒飛比呀媽睇 變左用底褲換？

話說頭先女朋友send左幾張圖比我睇
睇到眼火爆
前排張敬軒演唱會公開發售 我陪左女朋友訓街一齊買
結果排我哋前邊果兩個人買埋最後嘅飛
我地買唔到 佢好唔開心 因為好想同佢媽睇
之後我同女朋友就不斷睇下有冇人放飛
佢今日就收到以下呢位 小佛系 既tg訊息

其實睇到呢到 我同女朋友講唔好交換 呢個人好有問題
之後呢個小佛系仲前言不對後語 又話放380票價既飛
但張敬軒演唱會只有280 480 780飛
佢係當人on9定自己on9？

最後仲send左張超級矇既飛黎比我女朋友睇
唉想睇個演唱會都要用底褲交換
點解香港會咁？
其實我覺得一定會有人為左睇演唱會而出賣自己
希望各位小心啲
講開又講 其實我都好想睇
大家黎評下理
香港人依家睇個演唱會一係訓幾晚街 一係就食黃牛價 再唔係就比底褲人
咩世界？
上次排黃子華都係訓街先好彩買到

WFC支那軒

你爆左你女朋友個名出黎..

waiting
講咁耐都唔見你條女有話拒絕人

去花園街買條新嘅畀佢囉，又唔會覺得變態，成件事fit 晒

你代你女友去

我拎左佢電話同小佛系傾 諗住睇佢點講

樓主根本係絲，無女朋友

正想講
條女似係默認可以交換咁

拎阿媽條換